《童話Online : 王國復甦》有無巴絲係玩台服？

童話應該預計3月底就會正式復活
但港ser總係覺得會好快收皮
有無巴絲係會考慮玩台ser？

2個都事前登錄左, 到時再算

會

冇咩時間玩了

打算台服，好似人多會好玩d，又唔係溝通唔到

屌那星港服已經出緊儲值活動cap水
玩台服算

台服咪又係一樣有出

台服仲貴
佢仲有3隻寵比你課
成6百蚊先得隻花瓶木寵

起碼港ser係free比你

比錢買花瓶寵又冇所謂喎
起碼唔會影響遊戲平衡
但港服送下面呢堆野
重課既3日就拉開九條街

封測期間儲值 公測時可獲得以下獎勵
200至599點 健保卡x3、變身藥劑(隨機)x3、Lucky娃娃(隨機)x3、Power娃娃x3
600至999點 10,000可因、強力提神劑x5、強力恢服劑x5、低階經驗娃娃x1、高級生命娃娃x1、三級封印石x1
1000至2999點 超級工作娃娃x3、TURBO工作娃娃x3、寵物甜心糖x3
3000至4999點 寵物降級果汁x2、戰鬥娃娃x2、寵物愛心棒x2、健保卡x2
5000至9999點 時光強化包x1
10000點或以上 時光強化包x3

打開「時光強化包」後可獲得以下全部物品：
高級戰鬥娃娃x2、超級幻獸加油棒x5、寵物愛心棒x5、寵物鞭打棒x5、健保卡x10、TURBO工作娃娃x5、寵物降級果汁x5、神奇合成券x5、屬性調整藥丸x1、隨機的變身藥水x5

台服一樣有
仲可以比你多重課,可以連買10000點包10次都得
睇清楚文再講野

3日就拉開九條街
而家台服都係,封測都有人50幾lv 升元控升到大地

台服邊到有送呢堆野?
唔覺有

Thanks
咁巴打覺得玩港ser會好啲？
我冇乜信心

未決定台服定港服
好驚港服無人，最後都要死死氣返台服重新黎過

香港人一齊玩返港SER啦

個人會兩邊一齊玩 課港 輕鬆玩台
港服官方telegram群